有冇知my card有冇得退 7-11

小弟有好撚多my card系身

點數不嬲冇得退

中完wechat雞?

全數5折收

你係we chat雞?

你當系

系你老母

頂爛市呀

8折得唔得？

但係上網查佢話打番mycard 官方電話可以 好似好麻煩